android wear2.0 用家請入

暫時得fossil q founder,casio,teg heuer有update

btw up左之後ok google係咪聽唔明廣東話？